［機場］7/9 壓力測試現況

今日到到都唔夠人呀！我屌哂你地老母！上星期考得不過不失，我先諗住俾多個機會大家，今個星期再來，可以拎高分d，點知你地全撚部缺席咁濟，D狗都分分中多過人。求下大家，唔好得個講字，下星身體力行啦，揸春袋，人人有責呀！

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

上星期係星期日 今次禮拜六係差d

東薈城

其實都好多人係唔同位置想出黎
但今次真係太重佈防
其實而家轉策略姐
目標都係令人入唔到機場

唔好互屌吧

點評今日場運動不過不失 不完美但可接受要改善
9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國

係要航班停飛

聽日美領見

唔可能每場運動都如你所料 所有事總有高低起伏
點評今日場運動不過不失 不完美但可接受要改善
9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國

又話嬲 人又冇車又冇

大家都好灰 由昨日死既人數睇就已經知道
只不過係大家想休息一日 場運動其實係無輸 至少令到畜生白做一日

點評今日場運動不過不失 不完美但可接受要改善
9.8 聽日美領見
生於亂世 有種責任
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
法治已死 軍閥治國